Polyu HD 你問我答

特色：
1. 課程設計on9
一齊要由334講起：
以前三年大學兩年HD，HD學嘅嘢係三分之二。四年制大學之下，HD要繼續維持三分之二，結果將一啲foundational course cut咗，將堆year 3嘅課放曬入去，結果你year 2就要讀year 3嘅course
咁當然你畢業之後上返UGC可以exempt，仲可以早讀早識屈人機
2. GPA奇低
入嚟讀嘅common core/car係全世界一齊讀，所以你會同所有人一齊拉curve，一開始啲基礎Maths course 99A+,97A,95B+係好撚常見
再加上有班撚樣好鐘意C做mean，所以對grade唔好抱住其他CC可以正正常常就有B嘅心態
3. 親生仔
基本上同普通degree學生無分別，玩乜都得，唔多講
4. 升學
先講polyu，如果唔係政府逼佢收街外人，佢會想只係收親生仔，因為咁多年經驗係HD痴線佬=degree痴線佬>親生HD升上嚟>直入>街外人，係咪兩條隊我就唔多講喇反而講下分數，親生同街外大約有0.5分別，而且你2.8都隨時有得讀，睇咩科。更加特別嘅係親生仔可以玩好多嘢，你想轉科夠GPA就得
其他U都有人入，不過因為polyu幾乎保證只需要讀兩年，仲可以exempt SY入面近三分一，所以除咗三大都無咩人去報，GPA加乘亦唔夠polyu多
5. Jupas嘅你點算好
可以講明先，入面嘅課程唔係人人頂得到，入學100人，year 2 sem 2可能得返60人，仲要有人defer，不過可以講入得返UGC係近乎90%，特別係計埋defer屈分之後
如果你失手或者中文差，而分數至少過18，有讀M2，受到壓力，咁polyu hd應該係你嘅選擇
仲有咩你問我可能會答

咪玩啦，你poly hd拎3.5夠係hkcc爆4入港大

POLYU HD3.3都夠入港大SY啦ching,又唔係無人試過

你指year 2? 係三大cc爆4第一年走唔好？

poly hd

senior year直入第三年呀

入asso唔好成日ff 1年升u，大把人讀完2年都升唔到

真

咪又係要讀多三年

講緊poly hd勁個班讀cc可以屈爆機第一年升u，我夠知大把人第一年升唔到u，既然兩邊都升唔到，點解唔讀cc升三大

樓主應該講緊hd grad 入HKU year 3

一入就year 3點讀三年呀
BTW 6. HD學費係平過degree，見過有人爆4都唔升就係因為反正都升硬year 3，仲可以exempt讀少過人，學費又平，結果爆4爆咗兩年

20分入poly hd 爭餐死定入cc輕鬆屈機？

Year 3就一定讀兩年grad?
為左一兩萬唔升degree第一次見
真係寧願俾多少少入三大唔入poly

咪撚入btms 啊

為左做多份FYP上yr3屈機+搵intern屈機

ELC同CAR啲grade全部清零，個個都爆曬四

你自己要defer就唔好以為其他人會defer啦
你CC讀咗一年上都唔係咁直接year 2，因為exempt唔曬，結果讀咗1+3.5(4)，特別係fyp year start先開，你讀少一個sem嘅嘢都無用，而HD班友就2+2

你又知我要defer?
CC一向讀一年之後係上返year 1前後5年畢業，但人地係讀三大
仲讀足4年有ulife
你讀poly hd chur完fyp之後上返去又要chur多兩年，仲要poly grad
四年grad咪又係俾三大騎住上，堆低分過你嘅CC仔就讀三大
自己就戇鳩鳩讀poly，又冇ulife又辛苦，值得咩

唔好亂聽人9up
你睇收分就知，最現實
poly hd 例如civil, survey收成19、20分，engine asso 10分就出conditional offer，u諗u

為錢黎講，值
正如我大大力G持東大一樣

HD咪一樣polyu學生，除咗hall乜都一樣，而且一樣去到三大，咪姐係兩年polyu兩年乜U都好
而且polyu hd好多都無正常嘅fyp㗎，而係直接將year3嘅project放咗去HD year 2，你讀完上返任何一間都可以exempt到嗰間嘅year 3 project

本身y1上y2除左壓力細少少(少份fyp)好似真係冇咩著數

仆街206

20分入engine asso屈機

感覺上22+以上就真係poly hd開始好d

polyu hd fyp= degree year 3 project ，你玩過之後上返degree就可以exempt返，聽過同學講其他U嘅year 3 project都得。而你y1>y1/2到最尾都係要玩，何必呢

HD仔留名
利申:已上岸

不如你睇下salary report ，一年有幾多個入得返三大再講
我唔係講polyhd無ulife，我係講poly無ulife
第日你做野俾個CC升上UST嘅人笑你poly仔就知道讀CC係幾咁正

姐係poly hd做完fyp升上去唔駛做?我真係未聽過有人係咁

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

升上去唔使做year 3 project，fyp點會唔使

30分仲屈機

啱嫁，升返poly的話係完全無著數
year 2再報non jupas仲有機會入三大

OK you win, cc master race

我讀個科就無year 3 project，你可唔可以解釋下

咩來嫁 ?

有啲科喺year 3有個大型project，咁佢直接將佢放咗喺year 2到俾你班柒頭玩，不過分開拉curve，咁你讀完上到去就可以exempt。如果你嗰科無就無囉
結論cc> polyu hd

pure science悔終生
poly hd更稱心

認真唔好入 poly HD
真心伏黎，正常可以係 cc 拎3.5 3.6入到黎你頂盡都可能3高少少
因為你同班 degree 鬥
升上去機會真係唔大
利申：已 grad

大型係指個course橫跨一年時間，全部人做同一個target

poly hd係歷練黎，過到poly hd就可以輕鬆屈人機
但都係屈到poly仔機 三大無佢份

認真一問
依家重有咩 poly hd

我想問有無人讀過個科International Transport Logistics ？ 伏嗎

有

Design Project

你唔係讀engine ?

poly hd最多就係工程建築科
咁樣水人入黎都有

唔通你科260 f左

206

cc 真係可以輕鬆入三大,poly hd....除非你做成科最勁個1,2個 仲要去三大tran 唔曬credit,多數要defer
利申今年poly hd grad,入三大

全科最勁個堆係year 1升poly degree
淨返個一兩個先入三大

Poly hd yr1
下年入三大

千其咪入黎讀 如果你自修能力差/中中出身

Poly civil hd or ive civil hd

樓主唔知咩居心
讀過poly hd就知係伏
去cc個啲輕鬆上3大好過poly讀餐死又上唔到3大啦

CC升u係咪真係你地講到咁易

Same 清
等開學俾人屌打

今年算係驚喜
唔少工程科cut左sf
所以多左好多位
我嗰科起碼七成grad左都入得番degree
往年就三至四成

9科工程，5科其他，好似個啲乜鳩HD in Applied Physics/ HD in Chemical Technology
你唔係讀呢啲科出身咁開心下

cut sf之前1年已經加左位
始終有一大堆原本入SF變左等收皮，即使上UGC收分要求低左

Poly hd 悔終生
Hkcc 更稱心

Hd year1 讀 dg year 2 野
Year 2 講year 3野
語文科elc 爛grade 又要讀on9 car
Chur撚到仆街 睇住其他人讀cc 乜撚野垃圾CCT
爆4 輕鬆入3大

利申 岸已上

有個fd car F咗，拉到gpa唔過2

poly hd 一年入港大

yes駁唔到
poly hd過3用去到asshole用屎忽讀都輕鬆爆4

Car都F真係冇得賴人 正正常常揾個car都起碼C啦

認真 好多Dr./Prof.會覺得係大學level, 出卷要正常質素

冇理由出份卷淺到好似學店咁賣cert

Chur到仆街

cc都升唔到要驗下智商
班中同中學嗰陣年年包尾嗰堆，dse 1x分都上三大升唔到係咪應該反省下

佢讀果科car好似好鬼伏，仲要係lv2

我果科有人讀咗一個星期就quit，sem1 quit咗二三十個

polyhd都讀唔掂
你勉強升番ugc咪又係墊屍底

所有FT讀CAR都特別歧視D HD仔
由其係SHTM果班垃圾

識好多人遲交IC report都冇事，但係要求100%出席率好煩

我讀過嘅core
絕大部份卷都係HD/DG同一份
少部份會改易一兩題

根本係佢地wfc
理撚得班垃圾HD仔

Poly HD出路窄 如果你唔係過3.5有機會去三大，好多時只係得Poly 同一科Degree揀

hd仔留名

自己唔識揀car真係冇得賴
Lv2 car一樣有靚car

可能佢冇朋友 / 有自信到讀CR/CW ER/EW

同過shtm hd仔一齊上堂，條友A左。

有個同學話佢果組比酒店仔一個人執曬份csr car project，份功課分數仲要好高。我問佢，你唔驚佢整份垃圾出黎害全家咩，佢話條友midterm拎左滿分先放心比佢搞。

聽過更多既係...班酒店仔女 freeride或者一條友死chur份野（因為要搏高gpa)。

應該係人問題 我身邊啲hd仔讀Erew Crcw car都有B-B+

3.8 GPA第一年走左
各位師弟加油

B- 你確定讀個間係POLY?

SORRY,比番粒膠自己先 你想講B至B+?

次次poly hd post都有人入嚟扮poly hd仔踩人
但一講a-b-就現形

同佢唔係好熟，亦都可能係人嘅問題

聽講ELC俾A要寫report，所以ELC啲老師好少俾A出去，於是導致平均得C至C+

Degree仔表示輕鬆兩次b

成日話同degree 鬥
得好少科係同degree一齊讀
都仲未計degree入黎year1通常hea mode.

用呢個pt擾敵真係低級d…一係你冇料到係到瀨

poly比grad又緊，難度又高過hkcc，

利申，悔緊終身

以AMA/AP 為例，同degree一齊讀=俾nds屈機
利申：垃圾一名

Ama 肯讀下都b+ 啦

1110 1120 的話

2111 2112 睇個人修為

都係個句

讀得掂轉數高就會話好 因為係既得利益句
讀唔掂/是但一兩科爛grade就話唔好

但我識得既全部都讀唔掂走
都係考返DSE 升

認得你巴打 之前讀EE?

講真，car越少人讀越好，當年讀過一科lv2 car到最後得九個人考試，攞咗A

IC report唔計AGPA，你上足堂唔做嘢都吹你唔漲，report你畢業前交就得，遲交唔扣分

講起手畫圖就諗起Raymond Lok

係

我hd仔lv 2 erew car B+

冇丁=A/A+
有丁=B/B+

2344443 中英數m2 地理 物理
用2c+3 得17分是咪已經冇機會(a1)surveying/(a2)civil

A3擺左1093

無可能入到A1、A2，A3唔知咩嚟

嗰次試過畫漏咗嘢就交
佢仲幫我補返
然後仲要同我講話幫我改

聽師姐講
佢試過考手畫圖之前嗰日
講咗有乜嘢要寫
等班女有得寫定啲字先

有丁嘅真係唔好跟佢

擺js3038啦

基本上polyu hd係比炒咗中文嘅band 1,2學生去讀，強烈建議中中學生去番ive。除非你有信心係一班由細到大都勁過你多多聲嘅人入面可以攞到同佢地差唔多嘅成績，如果唔係你再努力都係得2.5左右。

CC>>>>>>>>>>>>>>>POLY HD

巴打點睇surveying HD 諗住報博升翻上學士

我讀緊ise hd yr1 就升2，我想講poly hd 其實係一個不斷往下層地獄嘅遊戲，每個sem 都係落多一層地獄，每個sem都要打大佬，明明其他deg仔hea下整體上過2就夠，我地要好緊張個分，然後有elc呢啲垃圾科，唔會因為你係hd而便宜你，全班7成俾C range ，然後就唔上3，會崩潰。當然每個遊戲都會有玩得特別好嘅人，因為hd range 係由dse 14分到21分都有人入，本身勁嗰班入到來都係勁，ama phy 呢2科人稱死亡科都輕鬆A。總結，一個願打一個願捱，宜家我讀左一年覺得自己tough左好多，雖然成績都好tough 真係諗清楚先入，唔係話做左心理準備就得，係到時侯個壓力和大過你所預料

唔捱得就唔好讀
當然唔係話入到去得個捱字，都有時間比你玩，但係一唔留意住自己既進度就去玩就10個有9個都會仆街
hd唔同中學,冇得臨考最後一下爆出黎
入hd唔係唔好，某d科出路都好好，但相比hkcc,ive果d，hd要升學真係難度高
利申yr1冇讀書，yr2瘋狂retake一年讀曬兩年野，最後都追唔到個gpa升8大

Poly hd要心臟夠強先好讀
讀到隻狗咁都可能係岩岩過2.8
以前有啲科2.8就會收
而家個dept仆街
講到明想收多啲出面學生
gpa cut off同出面cc啲人一樣
好多因為咁升唔到自己本科
出去又唔夠人爭
最後乜鳩都無

巴打讀咩科

唔講啦，講左應該d同學知我邊個

你有個師姐上年呢個時候cgpa 得2.53
Sem 2 gpa 2.1x

最尾都有pie offer
暫時聽到收嘅wgpa 最低係2.87

咁巴打知道個科 international transport logistics 伏唔伏？ 好似冇乜人讀咁

Pie 是什麼

有frd讀緊，佢好似幾輕鬆不過你話伏唔伏係指d咩我可以幫你搵下個畢業生走向

好呀😭人生又充滿愛
我想問依科多唔多人上degree，多唔多數計？我19分( dse : 323536)

改制

Pem + ise-> pie
Lem+ Eem-> lee

poly hd 狗都唔屌呀!!!除非你想直接出黎做野 利伸,讀緊poly

50人有40個升到，不過未必係poly,升poly你預20個以下啦，數就有一兩科要讀中學m1/m2果d，詳細讀d咩我都唔清楚
degree出到黎起薪萬5左右
hd就萬2

唔該巴打

都係嗰句，頂唔住嘅話入polyu HD只會浪費時間
考慮下自己嘅英文，M1，背書能力先好報呢科

仲要cut埋polyu award
等你班友後路都無埋

想玩埋DSE既可以唔洗報

想知邊科咁仆街

一定唔係BS/Civil/EIE/EE

呢幾科今年cut哂
聽講下年shtm都cut埋

收WGPA2.8既我知有CIVIL 同CHEMTECH呢兩科
BS, EE就不嬲冇咁低

公廁水泡科ITC
好撚多cc報黎做水泡
最仆街係之前有d professor
仲同人講2.8就有offer
然後班學生就衝2.8
之後真係派interview出offer既時候
就話你gpa唔夠出面人高
屌人地下下爆4點夠抽

利申:上年好彩先食到n手飯

cut曬SF變UGC嘛
呢幾科今年UGC位double咗

慘

有冇試過同你講你讀pHD

加左既位<Cut SF既位
仲未計收外人, 實際加位有水份

所以想入itc hd既人
請三思

今年好似70人讀
40個位入面得22 23個升到surveying 3.24gpa cut off 其餘嘅位收city ive

8至10個property management

讀hd係有書讀就算好，cc果d係話唔3大都唔好

依句真，學店派 grade 永遠著數過死讀爛讀

想問咩先？利申HDITL->ISTL,下年grad

學店高gpa大把科你揀
Poly hd year11係有好多野可以玩
但gpa低 屎都無得你食

中曬伏

sem2 我俾左乜grade你？

講到咁慘.... 出年科EIE2xxx同你地補習啦(如果要嘅話， 依科死嘅人同ama,phy差唔多)

改左制？仲係唔係poly讀，定轉左去速大？

EE 個senior year conditional offer
是wgpa 3.25

speed科SF嘅PEM冇左， 改乜制對你地都冇影響， 你地都係想報senior year入year3， 報名時都係簡返ISE/PEM/LEM個degree programme

依科讀得辛唔辛苦？多唔多同學升degree？我淨係知依科好多野背，其他乜都唔知 好迷茫

報嘅時候使唔使填係報SY 定JY？

有得tick "冇SY位的話，你要唔要JY位"
我見你啲師兄入左year 1 之後，三年都畢到業

係要係咁尻背，不過肯背就至少保你有B
亦都有2科計數都難既，因為係engine程度既數黎
升上去至少要3.0，大概一半少d 人升到啦
冇英文底同數底勸你唔好入黎，只會俾人屈機

都唔明班人咁鍾意Poly hd做咩,又難又辛苦,當自己係大學生咩真係,咪笑撚死人啦,出去學店屈個3.7,到時大把offer你慢慢reject

我做助教點睇

補習好呀，其實8月尾開始定就差唔多。。。。

Poly HD好野黎

好你老母

year2開始
每次放grade極刺激
緊張程度遠超DSE

F左都唔緊要
最多defer一年照入
驚係全部科燶曬
meet唔到condition然後被grad

今年好似個個dept都係咁撚仆街

今年因為cut SF多咗UGC位，啲位根本係咁派
3.0有EE，2.8有IS甚至EIE

但itc hd好容易咋喎，正常人都升得翻

嘩派飯咁派

唔係點會話UGC近乎九成

我地ise dept 話要3.3先升得sy，on9

今年EE3.0?

me就係成功例子

poly hd 真係好唔錯
利申：poly hd 讀左一年wgpa3.7x
下年應該可以上岸
poly hd 如果揀啱科其實好唔錯
真心奉勸一句
如果有Offer可以即刻尻沖

ching hku interview點

仲要係SY?

3.0 senior year?

已經收咗皮
原來第一年好睇dse成績
我中文冇3 m2佢又5計一科
最慘係去面試之後佢先同我講
我本來都唔知睇咁重dse

巴打，你下年會唔會再報多次hku?

唔會啦
我本身讀bse，冇得升hku year3
下年報變相浪費兩年

ching 你係poly師兄？之前見你講過下poly hd year1升year2 degree之後計gpa既問題 好似幾有見地

唔撚好再推POLY HD
可能今屆考生見到係政府資助課程
加上收分高就以為係好野
你係POLY HD死讀難讀拎個3左右
你係CC已經可以爆4
出路仲多好多
利申OLY HD受害者

或者咁講
如果未知自己想讀咩住
hkcc可能真係會好啲
但係如果已經清楚自己嘅興趣
都係入poly hd會好啲
始終poly hd 嘅科目會專啲
有興趣真係會讀得好

今時唔同往日
好多出面人爭
我聽過上兩年2.8必入

如果目標明確+讀書能力好+唔介意POLY名
當然入POLY HD絕對冇問題
但係以上你缺少一樣
POLY HD只會令你行遠左路

Yes，我係條list最後一個

5你老母咩

前 EE HD 仔

ISE咁多靚女，抵返曬啦，次次office出嚟經過EF見到都好酸

eie過EE

專唔專就睇科
好似樹大有枯枝個科嘅話
ive專佢幾皮

識好多hd仔入唔返poly去左thei

乜都枯枝嚟㗎啦，EIE/ISE/BSE

啲女9成都有仔，毒撚係冇機會架啦。不過拎黎養下眼都幾好，同啲女同學傾下計一齊做groupproj都唔錯，個人都平衡啲～

因為EIE仲爛grade過EE

Surveying HD上翻Degree留名

不過今年定上年開始GPA太差就無得玩retake七科lu

學到嘢
ching已經可以寫poly HD求生攻略

IC report 有幾難，輕鬆啦

知唔知今年升pmt收幾多

過三點都有啦 Suv咁多位

雖然寫左幾頁英文都係得B 但都心足 入左hd我學識左咩係知足

班FT 學生聯署左姆年終於成功

ive hd係咪輕鬆好多
諗緊hd定asso

幾多分？

ching 好勁

16 中英冇3 英差少少

phy chem math 拎4
讀asso升唔到U 第時食屎

Poly hd都頂唔順，assoc上三大咪又係做底果堆
話出黎做野會俾人串poly grad而唔係三大，真心咁串得你既人，十個有九個本身冇料，要靠學校黎提升自信，做耐左自然見到實力既差距
Apply工，你覺得拎著三大grad但gpa得2.1 2.2會靚d，定poly grad gpa 3.x靚d？

Assoc同hd比，assoc派grade呢樣真；hd就讀書氣氛好好多，會有人同自己一齊衝

利申hd上deg既人

英文冇3入黎盞比ELC(大學英文科)屌爆，我勸你都唔好入HD

另一邊廂 phy chem 有4都好啲

咁即係HD仲辛苦過ASSO?

2個sem gpa都3.5
如果year 2 gpa得3
有冇機會升返上degree?
想上interative media

on9仔冇報到non jupas，焗讀埋下年
好大壓力，好驚keep唔到

唔派grade VS 派grade +多出路

點解asso仲多出路過HD
ASSO唔係好多人屌架咩

識玩一定揀ise

亂鳩咁讀都有offer

Poly HD通常就係升番果科既degree
當出去讀其他又唔夠人高GPA

IVE HD GPA都會好低?

我只係驚ASSO等時讀完搵唔到工

唔好拎IVE同Poly HD比
學生質素差成條街

ive高分個d都好勁
見d fd讀ive,個個sem d科都係poly hd既兩倍,見到都癲

即係ive chur好多？

Ive垃圾好多？

冇讀過IVE唔敢答你
不過張Cert一定係Poly靚少少

我屌，ise啲grade 2001唔難喎，我係叔叔教嘅。2003爛撚左

爬左文未？我勸你睇下先，有冇強大的心臟？

IM係top up degree
你一定要hd/asso grad先上到架喎
IM係正常人 有個靚仔既portfolio要入唔難
HDMM有大概25%既會上返degree
利申 mm升ad grad 身邊好多fd都升到cd/im/dm

當年除左有poly ad offer 重有cm同im offer比我揀

講真個句 你要升degree 唔會輕鬆得去邊

脆弱既心臟

對DSE失敗者黎講想入大學冇一條路係易行。
不過樓上咁多人都同你講Poly HD特別難行

依家差唔遠啦, 18分就有poly HD

polyu hd仔已上岸入番ugc year 3
雖然唔係咩神科,都叫好過冇既N展
poly hd唯一優點係平,平過出面asso同埋HD好多
甚至平過degree

但係相對出面d asso/hd就難讀D
你同讀緊degree係冇分別,同大學生一齊拉curve
一開始堆ama科根本就係3個月叫你學哂dse成個M1佢
physic就係3個月要學哂dse 3年嘅野
而我見人asso 讀數就好易...競爭都冇咁大
特別仲有d中英文伏科係到,poly嘅中英文科最多都係比B+(3.5),除非你勁過個老師
佢先會比個A你,但你有咁勁就唔洗入hd啦
一般黎講都係比C+ (2.5),唔錯先有B(3)
但對於hd要升degree既人黎講,B其實都算係拉低個gpa

讀極科目亦好多,除左第1個sem之外基本上都會爆credit
year 2會讀人地year 3既野,亦都需要同D year 3一齊拉curve
如果你係死讀爛讀/要用大量時間先明一個concept,或者英文差嘅話
咁你會讀得非常辛苦,甚至努力完都升唔番U (我都見唔少例子)
走去讀其他附屬學院嘅asso會好d
唔少asso呀sir係會放水..暗示/明示埋題目比你,你肯比心機背,就會高gpa,但u係極少有哩種情況發生(我讀果2年都係得1科有暗示),望下果d由asso升番上黎嘅同學就知,佢地根本適應唔到大學嘅讀書模式同制度,果陣佢係asso接近爆4,升到上黎有努力讀書都係得2點尾

結論:屋企有錢,本身個人唔算聰明,就唔好入黎啦

ISE科先派grade 喎老友

Poly HD其實唔難 ELC 2隻C都無問題

要用大量a+屌落兩科elc度

咁即係ive hd定hkcc engine好

Hkcc asso or ive civil hd?
目標升u

Level2一隻A都拉返Level1果2隻C啦
利申：civil hd level2會乘2 其他未必

你會唔會自稱大學生？

大學生括號hd 廣義上嚟講我地係。。。但通常同人講讀poly就算。hd又唔係咩牛鬼蛇神，deg仔都知我地辛苦

係咩 唔太覺 定係我廢 不過叔叔嗰科真心屌 利申唔係打手

好文一推

retake 都好過讀polyhd
一入polyhd(升year 2) 就無得返轉頭

好多科B已經要還神啦，其實唔太緊要。
最重要係你熟嘅科可以攞到幾多A or above，有四五科就夠做
btw上到year 2就可以開始你嘅retake生涯，咁大家可以攞少少時間出嚟整個excel表去計自己嘅GPA，學識excel對你日後都好有幫助
當年整咗個表出嚟先睇到個大勢，對我嚟講攞C就放棄，攞B/D就retake，咁就掂咗

cgpa即係計埋ic?

我都有整

唉屌你老母,2英一中,2car,2 ic,入左poly hd真係唔知點走

大多唔計

大多係指...?

training 唔計

基本上lv3既科拎左c range都已經玩完咁濟
dllm 拎b+又難撚到仆街

除左elc cbs以外 肯溫肯讀A都走唔甩

EE閪dip計

即係報船/報其他u都係計埋ic?

yes

IC唔係全部都計CGPA，唔計AGPA咩

啊屌 你先啱
CGPA係咩都計

六歲巴sor

講呢d
btw又食兩隻b

B 唔錯吖

我year 2 project攞D一樣Sem GPA過3

我都唔想架，改卷冇睇名架， sorry

乖， 錫錫

下年唔係我教啦， 唔掂嘅話叫師弟嚟搵我啦
利申: 我係黎教知識，唔係黎派grade

Poly hd 係鬥拎A+ 既遊戲

HD入返同一科senior year，想問下點搞credit transfer
同埋係唔係正常HD year 2既科都可以做credit transfer
唔知點解，有d同名既科，credit同sylabus又好似唔多一樣咁

補充返，level同名都係一樣既，subject code除左某一科之外都係得最後個數字唔同

嚟啦 燃亮我嘅鬥志啦屌
我係追求知識嘅 無奈比個考試制度搞到好灰 自從識左叔叔 我發覺ISE有清泉

你問programme leader仲好

如果poly hd讀三科car既就可以係poly senior year 讀少科

其實poly hd就cut

POLYU HD 好抵玩
平D價錢可以讀到Degree課程
上到Degree GPA仲可以重新計過

係呀
有credit transfer
如果hd讀曬所有csr同4個area嘅car的話
升上poly degree year 3 4就唔洗讀

Car改左制度wor
senior 入都一定要讀兩個
HD讀過既剩係可以申請CAR requirement exemption (CR/ER/CSR)

即係點
乜唔係跟番csr 同 cr er同4個area就credit transfer到？

下。我個fd講佢讀左3個讀少個既...
佢一個csr 一個csr/crcw 一個乜都冇。

正常黎講 POLYU Degree要讀齊四個不同AREA既CAR
而當中要有齊ER CR CSR
如果HD上Degree 而之前讀過CSR/ER/CR
你就可以申請CAR requirement exemption
咁你未來兩年 讀個兩個CAR 可以唔一定要揀CSR/ER/CR
是但揀兩科唔同AREA既CAR讀就可以畢到業
總之就要有齊CSR/ER/CR

我以前組爸組媽都話可以
但自從上年 SENIOR入個D就唔比
好似話HD仔搶曬D CAR黎讀為讀Degree時可以輕鬆D
所以學校先改制度 仲有改到HD仔唔比揀CR 要留番比Degree仔讀

呢句說話聽左幾年 仲係好多人入
就自然繼續開 賺錢

正路啦，條友讀hd 但搶到crcw一定係搵人幫reg或者係果科係伏科

hd讀曬四個上到去真係壓住人打，首先佢地輕鬆過果班同樣係senior入既asso仔，因為讀少左兩科仲要一早適應左poly遊戲規則，

二黎gpa重計，冇左伏car整低個分，專心讀好major同兩樣語文，連jupas入果班都照屌打埋。仲要順利升上去既話學費計埋係平左兩萬蚊。

唔係Poly想開，係政府一次俾左6年錢，唔可以話摺就摺。
對上一次俾錢好似係兩年前。

以前poly勁多科都有hd，包括埋搵食既工程，社工同埋護理，而且易升番本部，勁多人搶。

依家5隻手指數得曬。hotel都cut埋。

下一屆係最後一屆
Tutor 講

不過如果hd讀多科都搞得惦升到ugc，咁真係佢叻

而且poly比hd係最後兩日add/drop 去reg crcw同erew，算係造左後門比果班識朋友多既hd仔reg到，毒撚就唔洗旨意玩

唔係話poly想cut
但政府唔比佢cut咩

所以以前HD係好抵玩 好易上番去拎First Hon
Btw 讀PolyU HD 要知清楚遊戲規矩 入到去爭到你死我活
見盡人間冷暖或是朋輩出賣
亦要問定師兄師姐意見 要知定其他門路
有D科既Tutor仲仆街到 女既唔洗點做野都可以拎A+
仔既做到成隻狗 明明好過人地 都係得B
順祝 Free ride 死全家 出貓既 生仔無屎忽 生女變石女

Tutor 話下年last一屆

真係聽左好多年
由佢地9up

今次黎真

btw 當年話唔cut 本校part time degree
點知呃左大家入去 就即刻sem1尾通知大家 幾轟動

有speed logo都叫有得讀 我果邊直頭摺左
好彩year2發奮上岸

Bse hd讀到year2先講無poly award sf，仲賤。
Shtm都話做埋今年，下年ugc開多幾十個位救得就救，今年ugc仲要整低左個gpa比hd仔走。

Poly工程班仆街都夠絕情。

補充埋 資料

For students admitted to an Articulation Degree or Senior Year curriculum which is already a reduced curriculum, you will not be given credit transfer for any required GUR subjects, and you must complete at least 60 credits to be eligible for award. Students admitted to an Articulation Degree or Senior Year curriculum based on qualification more advanced than Associate Degree/Higher Diploma may, however, be given credit transfer for the required GUR subjects if they have completed comparable components in their earlier studies. These students can take fewer than 60 credits for attaining the award.

就咗有冇廿年

hd讀咗四科car

crcw先有限制，erew可以鳩reg

呢個人好恐怖成日聽到佢d花生

咁升唔升得番?

我2015入過佢果陣都講緊
同屆grad咗佢都仲收緊人啦

升咗，未知tran唔tran到

32454chem3phy 得18分 入唔入到poly測量hd

同問

試左先。如有wie，100%tran到

冇人唔識咁

比個beat黎
IC有個大仆街! 佢個名叫Raymond Lok!

屌佢老母真係唔撚知點reg科好
SY究竟有冇definitive document
聽日又要去chur department同program leader
general office已經差唔多認得我

濕9 Poly 有得揀都唔撚好入

今年本 definitive document未出，可以睇返之前幾年果d先

讀過PolyHD上degree都係真漢子

PolyU HD 留名

HD係壓力大架，不過最緊要唔好放棄。

利申 已上岸
Year 1 Sem 3 CGPA唔過2.9
最後 Year 2 Sem 2 過3.2x

入面咪有講埋senior year讀咩
btw,eie hd 3.1都有EE SY offer

得閒咪睇下EE HD讀咩，比較下你要補咩科

樓上邊科? EIE suppose 冇killer

問左，senior year唔比credit transfer，剩係可以credit exemption

3.1好後悔冇apply

巴打真係傳奇。我有一萬個放棄理由都敵不過一個堅持下去嘅原因。。。。就係為左入SY食女，我屌！

EE3003/3005難唔難讀
我一科EE code都未讀過就塞左俾我
叫唔叫佢drop一科好

3003 POWER ELECTRONICS AND DRIVES
3005 SYSTEM AND CONTROL

眼殘

堅持就會成功
巴打好勁

想問下HD上去係咪可以讀多兩科CAR當fulfill service learning requirement?
因為小弟HD淨係搞掂左CSR
咁上到去兩科CAR一科要CW,一科要EW
問題係我有科compulsory 係double fulfillment,
咁姐係讀左三科CAR
如果有得讀多科KO Service Learning一定即刻狗衝

冇左用car頂service learning好耐

巴打又係polyu其他科轉過去EE

3003 低能科黎,一樣簡單既converter都可以講既堂
基本上你有溫書唔好炒
3005就玩數學理論,玩state function, laplace transform,數學底好就唔難carry
利申：a哂

BSE HD Yr1 留名

WGPA 3.0x，升degree要3.2，Yr2 sem1 pre assign 18cred 仲有ELC拖低GPA同一科CAR未讀爆硬cred，都唔知點追

POLY HD就係努力先可以成功嘅遊戲，DSE幾多分都假，邊個可以留係圖書館溫得最耐書，邊個就係嬴家。次次落圖書館都撞到同一班人，佢地好似當圖書館係屋企咁

3.7x果位巴打都好似係果堆人入面其中一個，你係咪戴眼鏡果個

好彩ALL IN 中文拎番lv3，跳出地獄

BSE yr1 HD嘅嘢都可以問下我，想問就留個tg啦，希望幫到有需要嘅人

天份都好重要

大把愈讀愈差

陰公

掂
3005 純做下數ge話都可以接受